# Проект: "Работа со школами"

Здравствуйте, мы организовываем профориентационное мероприятие для вашей школы о поступлении в высшее учебное заведение.

 
Представители факультета и приемной комиссии, а также студенты расскажут на какие специальности и направления можно поступить в 2022 году, об особенностях обучения на факультете, ответят на вопросы, связанные с поступлением.

 
Мы хотим предложить Вам наши мастер-классы на вашей площадке. Мы можем приехать к Вам и провести 1 или несколько мастер-классов на Ваш выбор. Мероприятие проходит в очном формате и займет 20-30 минут.

Список мастер-классов:

1.  Пошаговое моделирование бизнес-процессов

На мастер-классе вы узнаете, что такое модель, бизнес-процесс, что  для моделирования бизнес-процессов можно использовать различные методы, какие нотации используются для моделирования БП. Смоделируем БП своими руками.

2. Знакомство с информационными системами и 1С

3. Увлекательные базы данных

4.   10 сервисов для организации списка дел и повышения продуктивности

5.  Планирование рабочего пространства с помощью таск менеджера

На мастер-классе Вы узнаете, что такое таск-менеджмент, что  управлять своей работой проще, когда ты в курсе всех актуальных задач и результатов. Мы расскажем, почему таск-менеджер — маст-хэв любого человека, и объясняем, как к нему приучить себя и друзей.

9-11 класс

6.  «Знакомство с пакетом моделирования роботов V-REP»

 На мастер-классе вы узнаете

• Зачем нужны симуляторы

• Обзор ПО и возможностей CoppeliaSim

• Знакомство с интерфейсом

• Демонстрация: декомпозиция готовой модели

• Практическая часть 1: Разработка модели манипулятора

5-11 класс

7. Разработка игр

Воркшоп посвящен разработке игр. Мы поговорим о профессии геймдейвов, о том кто и как создает игры. Как стать разработчиком компьютерных игр.

8-11 класс

8.  Как правильно написать ТЗ

9. Веб-райтинг

10.  Сделай патч-код сам

## Задачи

- Рассылка писем по школам и колледжам
- Обзвон школ и колледжей
- Ведение таблицы учёта школ и колледжей
- Написание текста поста для проведения экскурсии в аэропорт - Шереметьево
- Консультация по созданию поста, афиши и гугл-формы
- Распространение поста содержащего афишу и текст с гугл-формой
- Организация согласившихся на участие в экскурсии в чат в Телеграмме
- Оказание помощи на дне открытых дверей
- Сбор паспортных данных участников экскурсии и отправка их в аэропорт

# Участники

| Учебная группа | Telegram         | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 211-321        | @kreeeesh          | Крошкин Е.М.           |
| 211-321        | @b4r4n0vs        | Баранов А.А.             |
| 211-363        | @babybooops       | Толкачёва Е.В.            |
| 211-363        | @alivefrustration       | Шибаев С.С.               |

# Личный вклад участников

## Крошкин Егор 

- Рассылка писем по школам и колледжам (8ч)
- Обзвон школ и колледжей (8ч)
- Ведение таблицы учёта школ и колледжей (6ч)
- Написание текста для организации МК в школах (2ч)
- Распространение поста содержащего афишу и текст с гугл-формой (8ч)
- Организация согласившихся на участие в экскурсии в чат в Телеграмме (4ч)
- Оказание помощи на дне открытых дверей (8ч)
- Понятие сути проекта, постановки цели, разработка плана (8ч)
- Подготовка к МК на ДОДе (6ч)
- Просмотр курса на ютубе по “холодным” и “горячим” звонкам (8ч)
- Подготовка отчёта (6ч)
- Общий объем: 72ч

## Толкачёва Елизавета

- Понятие сути проекта, составление плана, организация деятельности(8ч)
- Составление текста для рассылки по школам и колледжам(2ч)
- Рассылка писем по школам и колледжам(8ч)
- Обзвон школ и колледжей(8ч)
- Ведение таблицы учёта школ и колледжей(6ч)
- Просмотр обучающих видео по работе в Photoshop(8ч)
- Создание афиши для проведения экскурсии в аэропорт Шереметьево(5ч)
- Создание гугл-формы для проведения экскурсии в аэропорт Шереметьево(2ч)
- Консультация по созданию поста, афиши и гугл-формы(3ч)
- Распространение поста содержащего афишу и текст с гугл-формой(6ч)
- Организация согласившихся на участие в экскурсии в чат в Телеграмме(8ч)
- Помощь на дне открытых дверей(4ч)
- Подготовка отчёта(6ч)
- Общий объём: 74 часа



## Шибаев Семён   
- Понятие сути проекта, составление плана, организация деятельности(8ч)
- Составление текста для рассылки по школам и колледжам(2ч)
- Рассылка писем по школам и колледжам(8ч)
- Обзвон школ и колледжей(8ч)
- Ведение таблицы учёта школ и колледжей(6ч)
- Прочтение руководств по написанию постов для социальных сетей(4ч)
- Написание текста поста для проведения экскурсии в аэропорт - Шереметьево(3ч)
- Консультация по созданию поста, афиши и гугл-формы(3ч)
- Распространение поста содержащего афишу и текст с гугл-формой(6ч)
- Организация согласившихся на участие в экскурсии в чат в Телеграмме(8ч)
- Просмотр курсов и руководств по деловым звонкам(8ч)
- Помощь на дне открытых дверей(4ч)
- Поиск и изучение информации о составлении отчёта(4ч)
- Подготовка отчёта(4ч)
- Общий объём: 72 часа


## Баранов Антон

- Рассылка писем по школам и колледжам (8ч)
- Обзвон школ и колледжей (8ч)
- Общение с куратором проекта (8ч)
- Составление письма для организации МК в школах и колледжах (2ч)
- Подготовка к мастер-классу на ДОДе (6ч)
- Проведение мастер-классов и помощь на ДОДе (8ч)
- Распространение поста содержащего афишу и текст с гугл-формой (1ч)
- Организация согласившихся на участие в экскурсии в чат в Телеграмме (1ч)
- Подготовка отчёта (3ч) 
- Общий объем: 45ч

